請未來考生轉報讀IB課程

現時有好多跡象鄰國干擾本國嘅言論自由，
而殖民地教育部亦出手準備改教材，
與其繼續接受依個無恥政權會因政治問題而改變教材，
不如去報讀IB課程，
用第二個方法繼續去捍衛自己嘅學術自由。

依家中五同學話讀唔切嘅唔緊要
但係中四嘅同學仔真係要考慮下
唔好比學校兇到
考試費係你交嘅